陳曉東FB貼國旗 : 愛国愛港

有香港的粉絲表示由小學追捧陳曉東到現在，看到如此言論實在忍無可忍，將他多年收藏的CD都打碎了來泄憤。但這個時候陳曉東卻火上加油回應「丟掉的時候包些保鮮紙，別剌到倒垃圾的人 or 包好d總之」，明顯懶理ex-粉絲的反應。

https://www.nmplus.hk/705021/enterainment/%e9%99%b3%e6%9b%89%e6%9d%b1-%e4%bd%99%e6%96%87%e6%a8%82-cd/2/

初代蛇精男

好出奇? 飲支那水飲咗十幾廿年

彭丹為你心有獨鐘